蕭生個fd好慘！笑到仆街！

雖然係黃

搞移民生意既 定期起蕭生個頻道賣廣告

每次出片都比蕭生d粉絲屌佢搵食行遠d

但明明d片都有資訊性

如果唔係咁硬性推銷 可能效果會好d